開工即場拆利是

今朝返工派利是
轉個頭睇IG
見到個同事post story係到統計d 同事派幾錢
仲寫住：本年度最有意義既統計
大佬你post 還post唔撚記得左你啲同事有follow你ig